屌呀，林鄭請返落選既區議員，咁選嚟有撚用

星島：晤工聯會落選區議員ㅤ林鄭當面致歉ㅤ承諾派公職

《星島日報》政情專欄「大棋盤」今天報道，特首林鄭月娥安排於下周六（12 月 21 日），在禮賓府會見所有將退休、落選的區議員，「即是九成九屬建制中人，以慰勞他們一直以來的付出，對他們的地區工作予最後肯定」。報道指昨晚陸續有建制落選區議員收到會面邀請。

報道又指，據知，工聯會十多名落選區議員，昨日已率先與林鄭會面，「有與會人士大呻今次建制在區選哀鴻遍野，林鄭有當面向他們致歉，又肯定工聯會在地區工作上的貢獻和熱誠。據了解，林鄭不敢兩手空空見人，落實大派『安慰獎』，有與會者透露，林鄭在會面時表明會委任建制落選區議員擔任公職工作，例如加入撲滅罪行委員會、扶貧委員會等」。

公職可以俾佢咁派？ 賣人情俾人？

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

體制內抗爭呀嘛！

正呀！

贏晒！

公你輸 字我贏

佢咁樣拉佢賄賂

上星期政府先話今個財政年度赤字

請埋晒班蛀米蟲，等死啦

痴撚線 咁撚樣都得？

復僻帝制

辟

請晒做政治助理 人工8萬幾蚊
以後都係hea選算數

大家留意住, 一請即報老廉

笑咗，你知唔知老廉under邊個？

黎左香港幾耐？

你同報警告一哥有咩分別

循例做下樣都要啦...